老豆日日都聽蕭若元 仲要開到好大聲

佢把聲好撚煩.. 每次聽到佢把聲個腦就出現呢張gif..

我老豆都係
姐係咁樣係...件事姐係...

睇燒山好過睇港人港地啦
係燈咗啲啫

我都日日睇，佢講得幾好一個70歲阿伯思路仲咁清晰
不過燈左啲姐

721 召集 請廣傳